因為條女非本土撚，埋牙都無食到

是否傻豬

有時覺得自己堅持得好無謂

我又唔想拍散拖/識SP，點解想識個港獨女女都咁難？佢唔支持都算，而且重係反港獨（因為屋企背景）...

食左先講政治立場啦

價值觀差咁遠,真係拍到拖咪得返飲飲食食屌西,冇辦法有深度交流有意義咩

美女廚房……………

你都戇鳩
就係非本土先要屌鳩佢

有聲